有無手足睇到肥媽就想嘔

懶愛國咁，得閒就吹奏大環區

𨳒，收皮啦，返去飲恆河水啦差婆

你家鄉啊肥閪

Mayu=肥媽=g

咪𨶙反啦𨳒

@s_kagawa

賤能到....

死肥閪

好撚憎佢
呀呀咋咋又嘈
超級廢老

死阿差，躝去飲恆河水啦

牙點係肥婆專家

G

25b

有名你叫25b啦

你撐點姐係同我過唔去

睇撚到佢個臭閪款就真係黑人憎

認真的，佢政治取向唔同，但娛樂果一面我又唔憎佢

正如倫伯都係奶共，但佢唱歌做幕前我又唔討厭佢

曾鈺成又係建制，但平時一d都唔乞人憎

其實佢係葡萄牙人唔係印度

牙差種

D南亞狗係咁

陸浩

唔怪得你咁乞人憎
呢d人應該全部碎屍萬段

利申啱啱健身post先見到你條撚樣

樓豬用支付寶